[PS4]Gundam Battle Operation 2 [36]終於有新機體 ! 價值一萬嘅雙刀到底有幾勁?

日任

下格團團規(違規者踢)
1.3日唔上就踢，日日清
(上唔到請講聲，冇人知你幾時棄game)
2.理性討論
3.下格歐洲人
4.尊重

日文官網:
中文官網 :
遊戲Wiki:

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺 對戰請用Lan 線

Q. 間中會遇到隱形敵人/無敵/黑畫面, 係咪有外掛?
A. 掛你老母 有咁嘅情況其實係Lag 機引致, 官方已經公佈咗短期內會有update 去解決問題 好似已經fix咗

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 除咗Ranking mode之外, 其他2個mode 都可以邀朋友

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按O 裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有”緊急迴避制御“ skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有”格鬥連擊制御“ Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

Q. 點解有人可以斬完又斬好似無硬直?
A. 運用Boost Cancel 技巧就可以解除攻擊後嘅硬直(包括火箭炮, 加農炮, 格鬥, etc), 方法係攻擊後立即輕按Boost step 走

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D免得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

山岳真係一個練人EQ嘅場地，害到個個都跌金竹
仲要個個時段都有場，可唔可以投訴下

手機響鈴

標題:光速步槍放肩當肩炮
放腰叫腰炮
放地下叫咩炮

以下開放討論

抽中咗部WD吉姆 好唔好用?

沙炮

有浪漫炮可以用
冇請用其他

執緊排版慢你幾分鐘開

打完見到放咗半個鐘即刻再開

咁可以即刻雪喇

浪漫炮都係for fun

啲人搶完1001又唔開 我都係啱啱見到

起碼可以當玩具玩，唔係真係放倉

個條友都未見過

ace戰用BD2係咪注定要做ace?

留頭比人收 援先自己食
其實BD2做都無問題

火力又夠 收頭能力都高 係要睇準啲個exam時機姐

LM

我驚斬得太high當無隻咁玩 唔記得留頭

單體火力高，又有速度，做ACE都合理
但見過有BD2做左ACE好似食左濛仔丸咁
一落地單兵爆Exam衝去敵人五個人度
我用R2狂boost都追唔到
跟住佢唔夠十秒就變左光

rambo

其實打ace戰我唔想做ace
做ace好大壓力

唔順便強化埋VD虎支手指炮嘅

爆完exam鳩衝都好正常，不過1對5就蠢得滯。如果我用，爆完exam都只係敢1對2。

宇宙 BD2/3真係癲撚左
琴日仲要撞到新人類機師

有筒咪夠用

電鞭buff已經勁好多

留

名

但我用bd3唔叉緊光槍時，唔可以急上急落
唔係咪個手製唔同一時間禁咁多掣，用筒機就無問題
可以急上急落勝率大升，部bd3係宇宙又因依個問題入左倉

但我用bd3叉緊光槍時，唔可以急上急落
唔知係咪個手製唔可以同一時間禁咁多掣，當我想急上時，都當我禁做向前住咁上升
用筒機就無問題
可以急上急落勝率大升，部bd3係宇宙因依個問題又入左倉

重新打個，錯好多字，又漏左幾句

唔該

NT1 係咪畀時代淘汰緊
以前450場仲係一街78-2既時候 佢真係好好用
但而家佢支槍低攻既問題開始顯露出黎
勇士同G4支槍單發輸出真係贏哂佢
加埋佢本身都算少血 鬥射無優勢
埋身硬碰硬都唔吃香

我都要留名

勇士支槍又痛自己又肉
可以同G4抗下都係靠佢

上個post 成個無出過聲留名

港灣6 援陣真係好好玩

全部都係FA果下正

勇J？
但係6號機仲未好撚屈
好想要部6號機

巴打今朝用妖精做ACE同場NT1

元祖就俾時代淘汰
NT1仲可以頂到0083

留名

450 汎機其實都係得4號機叫做勁過NT-1少少
勇士枝光槍同NT-1鬥射冇咩著數

仲有急回lv2呢

450 bd3表示不服

GG

nt1遠近都有穩定應對，可以再戰十年!近排小見782係因為近排下放nt1

剩係聖誕總會想拎部nt1出黎玩下已經完勝啦

緊係拎渣2改

未見過人用bd3 lv2
我自己都想要

很想要吧
主要係多d位插射補4同無限制帶lv5劍
一套秒550 g3應該得

Nt1 叉槍中左可以博多槍 點會低 同埋未計佢個快叉
頻率上已經唔會有咩所謂落後

對射NT-1開槍密好多，其實DPS都係佢贏

換完部NT1 兩日都未識用叉槍駁多槍
同埋感覺上自己射出去嗰槍幼過人地射埋黎嗰槍

叉緊光槍個時係唔可以急上急落
設定黎

粗幼呢個應該真係錯覺

nt-1出個個歷史背景係個時450三星汎得78-2 先勇同高機勇
同時佢出個時解放埋都市場 用佢枝光槍夠晒破格屈上面機
宜家450多左咁多野玩自然感覺比時代淘汰啦

nt1係聖誕節出
果醬我份聖誕禮物就係貨櫃中
不得不承認時代淘汰舊機，好多舊機都上修咗唔小

串到
我未試過中當月勁機

D3 昨天開新SEASON
今日刷咗一日
再加上

請假一天

以密集隊型前進吧

上次聖誕抽唔到NT1，真係拎渣2出嚟砍鳩佢，
又真係試過有三四埸對面用唔熟NT1，俾我用部渣2砍贏佢哋，
仲試過NT1全程追住我部渣2部嚟打打到手腳爛哂，重演世紀埸面

Hit box 計埋lag 機所以比人射一定感覺大過自己射人

NT1係勝在dps高容錯率高
4號先勇如果miss 一槍無得連射但nt1可以

佢地淨係識“散開!!!!!”
四隻各自東南西北咁走追到中暑

不要逞強呀

巴打有無興趣改名叫巴尼

點解呢2日冇人打夜場

住手呀! 巴尼! 已經不用再戰鬥了啊! 巴尼!!

打300用陸高光槍/筒仲可以一戰既
有滾地+連擊都仲用得到
同埋佢起300機尼講算幾高血
350就...收返埋佢唔該

咪叉槍中即刻禁多槍,唔會OH架.必中架wo
唔使技術

手勢問題，同埋我叉槍係用拉射
所以第二槍已經係移左位

冇歡樂場

中止聖誕節

有開機打緊
不過無咩人約戰

我都唔明點解啲人唔識打王牌戰但又要玩
唔護自己ACE又唔攻對面ACE
一味追打對面其它機做乜春

假期係咁架啦
已經輸左成100分

3號機到手玩極都係唔識玩

啱啱開機玩第一場 箱出咗勇J

各自逃到最後

筒>劍>槍

之前set錯咗手制攻擊同換武器個制，搞到依家改唔到習慣，成日用唔到快捷鍵

又成日沖衝過龍

成team都龜!!

@絕影
星期二開始旅行 請假到31號

有時真係忍唔住要下格人
打山岳隻NT1成日企喺山頂同人鬥射
下面打到九彩，隻B3衝埋入黎顏射我

用返原設最好

打左4,5 舖唔係打到一半就打到最尾就房間已消失
唔係改左1號走佬唔會成間房無埋架咩

以前有養兩隻，四年前意外死左

依幾日我都成日遇到，連打quick match都係咁，
我諗都係嗰垃圾SER問題多，
無理由quick match都有人走埸。
仲有另一個日帳依兩日連續彈咗兩埸，
都好肯定係假期嗰SER爆爆地，
可能唔少人都彈game，彈完仲要食penalty

或者同步失敗

我依班成日SEARCH房時彈WARNING話我連線速度不足

我都試過打到一半消失
入新場，同步失敗
再入，同步失敗
之後就無啦啦caution

又係試過
但見到有人一格都無但又入到場

做乜L

做乜咁得閒睇個濕鳩group

唔識自己去睇?

講起迅渣,我仲係抽唔到佢枝BEAM
搞到唔敢拎出黎用

所以佢唔知要換埋把光槍先有用

我唔信囉
我尋晚係爛地第一波打完
嬴1000分+搶晒中間兩個點
先嚟斷
有無咁橋

因為實在有唔少花生食

支光槍真係勁好用。唔使charge, 唔使企定射，唯一缺點係比較易過熱。

呢個Group個Admin叫人咪講政治
比我踢爆係藍屍就Block左我

可能佢得把槍無機呢

你太高估佢嘅智力啦，問得題咁嘅問題就算有把槍都唔知係好嘢

fb係好多呢啲冷感撚

rip

我前日前買返個ps4 plus先開始玩呢隻game
想問下每日任務個研究貨櫃係點樣做？
啲貨櫃喺邊

每日任務就係拎Haro睇任務睇到做咩
每日三個做完有coins抽野用
研究貨櫃係你每場打完有一定機率出
會有唔同嘅野比你
黑仔上嚟打足一日都無一個

每場戰鬥打完都有可能出貨櫃
rating、開激勵會高機會少少 但非洲人就係一百舖都無一個

你呃人！
明明只係得1000DP

依隻無記錯好似唔洗plus都玩到？
最緊要唔好亂咁下格人

貨櫃你唔追最好
每場得個10%機率先有

唔洗plus都可以連機架喎

買plus今個月可以入手Metal gear surive自虐

唔該咁多位巴打
咁都係放棄呢個任算

唔好污染自己部ps4

Fuckonami!

呢個任隨心啦無得追
最緊要係做哂每日限定個3個任

定呢d規矩既多數都藍黃唔會怕人講，最怕人唔講

我有90%彈房都係贏緊明明都有幾格
究竟咩事

限制高階人數

咁垃圾都玩

呢間垃圾廠趕走小島神之後仲用小島神啲野借屍還魂出垃圾

MG surive, Anthem, ngb 一次過買曬嚟玩
包保玩到你寧願返工/讀書

一開始以為全部三星都係勁機
追下po先知原來唔係 但都分唔到邊啲機係好用
依家揸住部400先勇 玩山岳俾人屈

先勇上哂部件都夠硬頂一陣既
我建議你依家儲下coin等抽Step up啦
應該黎緊禮拜四就有

山岳最緊要係搶山頂

其實最緊要係搶C點

呢隻GAME最緊要同隊友合作，盡量唔好一個人行動

其實三星都真係大部分勁嘅 至少都係平均性能唔錯/有一兩樣特長
除左夜吉

夜吉係200場係厚血
之後冇啦

而家人手一部訓練吉，佢已經無人理

我用dp買左佢來同人豆 意外地好用過吉改

夜吉係必買
因為起碼step3再中都有劵拎

宜加用夜鹿根本係on9
訓吉未有之前就勁姐 官方又唔撚buff
又話睇勝率黎改機 夜鹿公認係產廢都唔改

啱啊，換16券係最有價值

而家個pool冇左lv 1~2夜吉

但係金箱有

等緊星期四個step up已經儲左75coin

開箱同coin抽其實係咪同一個pool？

嘩屌好彩買撚左

呢層真係唔知
上面巴打話金箱仲會出

唔係 箱係計所有物資,除左skin

唔怪得之出極都仲有lv 2嘅太空坦克

宇宙拎佢玩豆都仲叫勁嘅200

所以全部DP買到既三星都買左先

太遲了step3已經中過兩次夜吉，一次蟹e

我開箱未中過夜吉，但係中過4次三星蟹，夜伊同bd2

btw見人用夜吉打陸地戰，飛起射人都幾有趣
不過滯空時間長一樣可以比人射返落黎

之前抽到夜吉嬲嬲地
拎去rk成場天外飛仙個豆人
又豆得幾爽
不過最後輸到仆街

又有新兵
獻上你的肝

我特登係個Group開Post屌9個Group主
仲貼東亞病夫同支那狗比佢

原來下格團有空位仲以為一早full左

多謝提醒，今晚買哂先

打港灣啲人係咪零舍固執？
明明攻左C點三四次都清唔到對面霸唔到點
點解ping極都唔去霸D點？仲要D點係白色狀態
唔通又要我用部援慢慢爬過去霸？

大家而家囤咗幾多DP?
我用淨40萬

20萬

成八十幾萬

30萬左右，又要等下禮拜四有無咩新野

我等緊射補格補

有位咩
我冇點理過
反正呢個game要向上爬
一係課金一係肝

山岳用四筒真係好舒服
唔洗再好似光槍咁瞄 鳩擲下都有人中

長期0
不過差唔多掃完商店機同武器
零件全整

買哂啲3星之後得返幾萬

我諗最少留十萬等佢每個禮拜下放三星機(有既話)

近排玩多咗低cost場，買咗d豆呀，炮呀，劍呀，狙吉個d，加埋加埋都唔少DP

最近兩次金箱
你俾卷我好過啦

開到金箱已經好歐

有箱已經係歐

幾時有新event 肝下呀

落機返到屋企手痕十連
出左三金箱
一部強人 兩部新勇

剛剛打左幾場沙漠，我揸4筒露個龜頭迅速變光
究竟我道行唔夠，定係A級場地獄

沙漠本身濕鳩

金箱中NT1

屌你咩Bamdie我用回收卷換撚左啦

A場地獄
次次派左去A場，露條毛出嚟都俾援炸埋個龜頭，又或者兩三槍爆腳
其實援係唔係會優先打四筒？

我覺得人地似係集中打鳩我，反而隊友攻極攻唔上去。
於是我係下面扔手雷，我承認扔得比較準，然後3汎1援都要落來搵我，消防員打停我一下，幾個nt1不停蕉我

nt-1同支一齊行真係好方便
你炮停我就即刻連射幾槍

你得果萬幾血，但係d武裝又煩又痛，我都第一個打你先啦

援個心態根本射邊個都一樣 你易中咪射你
應該走位差比援睇實先以為人集火你

但變相我又拉開幾個人，隊友係度搞咩

Staff又有機派

我要雙刀

沙漠場應該一開始中間亂鬥先
隊友咁都無做野救機/圍返人 咁隊友真係廢

那有這麼容易

雙刀下格

成隊得我贏rival

學野啦朋友

屌打

不過你又唔可以怪佢 人地個隊有兩部SP2 頂線都唔慌好啦 佢助攻都唔差呀 又成7萬傷算係咁架啦

今晚有無人一齊玩

有

1030揾人開房？

有冇興趣玩100cost

點解d人玩山岳都仲要4汎

睇下邊4隻汎同幾cost場
6部京寶罰企流大有人在
睇到都覺得驚

屌咩，咁多部3星唔出出呢部

炸彈人就不了

我真係恭喜你啊

真係100cost互片

練下技術

我今日特登留左兩個鼓勵比大家

ace戰咪玩唔到炸彈人

想問下NT-1把槍係咪改廢左,感覺上威力低左

好似唔多其他人上水

係囉

算啦解散啦，搵日再約

無改過

六京寶陣同俾對面援食放題有咩分別
宜家好多援都射得好準了

d人見450多光槍就會裝耐光架啦
咁你感覺上咪好似低攻左

其實可以玩

兩隻都豆，真係慘過食屎
成日片緊人行過嚟都係豆

依家有場?

都要有人先

算啦今晚都係無架啦

一齊打quick match 我都ok

我ok 呀不過會唔會差距太大？

有冇人玩 見到都有8，9個人on wo

Qm應該無分？

玩咩先？

得我同你咋 ？

打埋呢場來

有咩場

而家玩quick match?

依家開機

Me too

me 3

搵人開，懶得inv

我入左場啦得多8分鐘

等8分鐘無野做想去十抽咁一陣你邀啦

星期4先抽啦

終於有夜伊用啦
頭先果鋪對家落機搶點+修理
我就靜靜搶機，幫我回滿血真係正
最尾我1拖3部機，殺左1部，再成功自爆

個雙刀pool......

完場！！

係咪有人玩qm?

唔打宇宙就玩

都係無人inv

仲有冇人join qm? 冇就開場架啦

六京寶我用援真係等破紀錄
甚至拎bd2 都唔驚啦
京寶真係太脆啦

你id係咩？

而家開機

打rank 啦不如

原來依家咁多人上水，仲有無位

rank 我 就要離場

有呀 交低id

6人未必有對家玩

下格團，團友可以經公會邀我

最近輸左成百分 你肯定？

邀曬啦

我仲有兩個激勵未用

好明顯係黑房

禁入公會軍團到都顯示唔到你online但又邀到

我見唔到佢online 但係我照禁佢 點知真係邀到

我完全唔記得用

社會巴我剛剛打完，等你完再邀

我地依家都未搵到房

不如普通開custom同人打

自己開房打啦，五六個好難排quick match

我無問題

無所謂，等搞手

好

Search唔到

大家介唔介意我派下膠
蟹E

400港灣

咁多位大佬 留返個援位來

明顯左D

一齊激勵

蟹真係好難用
有五萬傷已偷笑

一開始比人下格

我地啱啱玩到輸左

好彩走得快
冇事

呢局唔下格了，輸C點其實好大獲

你係咪一開始走左去前面個個

係

係咪太黑到啲人走晒

係呀 一來來2個C 太明顯啦

係
衝在上去先發覺冇人跟

我地隊5A1B 對面就又C又D咁 太明顯

因為係後面玩緊

轉下場先 fake 下人

玩野式黑房啲人都走場

開場喺度互格讓C點 都唔係開嚟屈人機

我唔識用bd3，大家忍讓下

玩第個map好唔好

想玩咩map

係咪有房

比啲大魔克死

輸撚到仆街

仲有隻gunner

唔識打高速大魔

我係係咁比gunner射

我bd1埋唔到佢身

槍手真爽

3隻支外圍射完全埋唔到身...

我射唔到 對家三援我一企定就比人射到仆街

我同佢對射都唔得 對面兩隻槍手一人一槍我已經冇左半血

我嘿嘿，我就是你對面的槍手

盡左力衝入支援鐵三角入面夾硬殺一部

轉cost?350\450

屌

下場轉

你是710,我是 care

轉埋場？

爛地

依鋪雖然玩野不過仲慘

追著你來打

我地少人用援轉細場好打好多

玩偷襲，死仲惨啊

基本上個匿蹤係廢曬 當普通格機用

450？

我殺左你有冇3次

yup

起槍手面前冇作用，照射

幾次同伊改下鬥格都輸左

三四部格埋一舊 佢一野斬落嚟已經就快兩萬

無人理me

就來抆線

好撚正，壓撚住對面黎打

打到懷疑人生

出嚟兩秒就斷腳

哈哈，你太心急了，我一射你扣6千幾

想邀但睇唔到有無online

仲慘

龟到呢。。。

識字未

Last one

轉爛地不如轉都市

又全援又全支 真係花式派膠

我都last

今次係咪要全汎

冇諗過可以輸得咁慘烈

見你打到冇引

全汎仲出事

還好啦 對比全格嗰場
呢場對面夠後 贏少少就死都唔入嚟

我地一早當左對家會衝入黎

全突搏一搏

ACE場冇得CALL支援先有得諗

我玩支援麻麻，全格個場好玩啲

沙漠2場都好慘
1場光魔網球拍住行
另1場3援鐵三角

等我用白狼玩下格

嘿嘿

估唔到對面仲黑房過我地

唔係網球嚟 大刀嚟

原本贏緊千幾分
最後一波變咗打少個

都是托大家的福

頭幾場我已經有咁既感覺

快來下格我

哈哈，好好笑

打咗十幾場場場都激勵但一個箱都無

第日再玩

冇咁易既
打多十幾場啦

我今晚又係打左十幾場都係一個箱都冇

最後果場打得最接近

屌出聲

輸我好慘但係都好好玩

最後個場啲分一開始平手到最尾一分鐘

大家都好合作 比人屠就另一回事
好似爛地叫完支援拜託就見五號開始豆隻heavy，呢啲街場叫極都無人

個場隻heavy都係爸打來，分左去敵方

比佢射死嗰下就知

我就係隻5號，雖然今晚無贏過但都幾好笑
沙漠全格果場我部機爆左，仲睇到有5部機不論敵我兩方都衝過黎開格

其實好似好多巴打係對面
可能我個psn 比人點左相

對面真黑房

咁樣先有真正Ace rival味道

5號機對住我隻 heavy 沒咩壓力，反而唔知點解我個隊 d 同伴都幾好

下次玩叫我

響度打足成晚殘體字都係得一個巴打屌

我唔理你新香港人定大馬人定支那人
上得香港FORUM就俾返基本尊重
用人哋嘅語言討論，唔該

不如以後邊個不停講殘體，有啲罰則去管下
尋晚咁夜+你睇返佢講既野，就知無人想理佢啦

可能已經block左呢

唉呀冇人理你又出來刷存在感，賴屎賴屁

屌你老母支那仔
學識寫字後先學人打機啦

屌你老母啦，含家剷

上貼吧搵你啲支那同胞玩啦你老母臭西

搏屌想刷存在感番去打飛機，屌你老味

Kick隻殘體狗走啦
打殘體仲聲大夾惡屌返人

block咗+隔咗一晚都要捉返出嚟屌呀
孰可忍孰不能忍

睇埋起底，3毛狗黎既
搵埋夠唔夠比上網費架

是但啦 睇見成班仲同佢玩得咁開心

佢好似係之前玻璃心條友?

話佢完場前幾秒差一部機既分數
下格左部畀幾部自己友圍緊既機就記到依家

贊成呀
仲要咁搶口
都唔係第一次打殘體

仲要笑鳩人無星無資格話佢

條友點錯相話我輸唔起 柒到飛天

相信呢度好多巴打都試過你上面張圖咁
樣樣拎第2
但對面有個樣樣第1既做你rival

龟到呢。。。。

再見啦

我做好人做到底

走啦，去搵你既同伴啦

用一二隻简體就可以刺激到 d 5毛出黎搵自己老母，不知幾爽皮

未見過人打殘體都咁串
好行唔送

摶屌出聲

踢佢出下格團啦

唉! 又有人想做推POST機?

第三代推POST機

昨晚無同大家打
因為有JOIN日本團既朋友邀我同日本仔/ 囡囡打
有條好多囡既日本富二代(朋友認證)成晚比我地班香港窮撚追住下格

開斧伊掃低佢跟手
追住佢d女屌

我比富二代下格，叫佢介紹啲日本女女比我

召喚團長

召喚副團長

今晚先開到機

今晚一齊打

昨晚你連輸6場唔高興想尋仇啊

唔好聽佢地9 up, 團長

今晚10點都玩得既，但無可能好似尋晚咁玩到2點

條氣唔順既入 game 打番場，唔好挑剔其他無謂野，似番個男人

幾日無入post
又有花生

條氣唔順既入 game 打番場，一二隻簡體字唔會死人既，唔好小學雞，唔好挑剔其他無謂野，似番個男人

中午場多弱智250普通渣古仲要渣打

打山岳成至隊友石以連點都唔佔，好撚野

輸左70分啦今日

食晏一睇推左咁多頁就估到有花生食

日本叫呢d做縛られプレイ
話可以練技術乜乜柒柒 on撚鳩居多

冷靜d 唔係少隻手指架啦

屌用殘體罵人係五毛真係笑撚埋右
都係block算，唔好比佢R attention

搞撚笑，你出街周圍都係大陸人，你打撚死哂佢地先好上一來兇人，門口狗

似練隊友EQ多D

推POST機嚟 有人幫手推幾好

拎豆練咩
又練唔到命中又練唔到駁招

練賣隊友

新世代推POST機

有時我都會拎部渣黎troll game
趁隊友比人打就可以瘋狂輸出

話時話 頭兩代推po機都好耐無上過水了

佢地退左役啦

係咪真
你有佢哋PSN?

豆機就係要賣隊友先達到高輸出

少留言都頂唔順個大陸喱

請尊重任何國籍的人，雖然我是本土香港人，但不代表可以侮辱人

支那狗

返去貼吧微信微博玩啦

琴晚跌金箱出咗wd吉支beam
但係我冇機

又唔係三星 可能過幾日回收有呢

個支浪漫炮係三星wow

都唔見佢地係呢個po到推 仲唔係退役！？

已經唔係個一鋪贏輸定係邊個累事問題
打殘體就收皮啦

輸贏係其次 做人有宗指最緊要

推post機係比連仔bam 咗acc

仲要成隊得我一個無星, 對面就係得我rival 有星

係人定係狗，自己諗請自重

拎咗4000+分嘅ace 贏埋
全隊得我無星

部機真係唔係三星wow

想問下玩京寶既巴打們，boost量up你地裝d咩?我而家裝左lv1 only
但諗緊好唔好抆格修3出黎插多個boost lv2落去

裝lv3咪得

機兩星槍三星 槍先係本體

問題係佢得10格中距
裝左lv2腳+加800血parts
唔夠中距格裝lv3 boost

咁你要取捨喇

雖然無京寶 但佢薄成咁比支打中一兩獲對腳就實無架啦 不如唔玩腳甲靠回避

琴晚冇打今日又有花生食？

多左部推post機 好似係

裝1lv腳囉
唔裝都得

唔裝腳/lv1腳直頭俾人射兩野就跛跛下，好似仲衰wor

京寶一開頭出果時就係裝左腳lv1，發覺好似唔多掂

比人打中前打爆對面就冇問題

所以就諗緊格修對京寶有幾重要

仲exciting過裝腳果陣
會試試，希望係一個出路

京寶都係燃燒生命 拎走腳甲
你斷腳而又未死得咪飛埋一邊補返咯(無幾可)

咁巴打你加唔加血?
定推boost+全格修射修算?

我唔記得咗自己點配
不過我應該會加血

一號機BAN咗
二號機無BAN
BTW可能係怕再被BAN所以唔推POST

三連勝出左三個箱
歐化

我上巴哈唔用書面語都會俾人屌，問我係到講乜，唔理你係咩人，入鄉隨俗都係基本尊重(團規)，大家都算屌得好俾面，用繁體係尊重翻香港個網絡文化，我都記得之前有爸打講過你下次打翻繁體就得，而唔係針對個人/game入面任何野

支槍好似得1lv 咁都有得抽？
我有機 見到支槍係3星我都
3星武器唔算多 呢支除左打停 唔知有咩好

支槍有lv2
支槍係高攻 不過射完要玩40秒炸雞頭炮

無撚用的
For fun玩下就得
利申有機有槍

玩樂性質佔多
一行出黎即射

我用京寶就上兩個腳部，兩個噴射，中距離加血，射補
救機同助攻射擊特化型，格鬥唔係京寶主要輸出

今朝港灣 佢老味 對面4部白狗，d色又撞到勁似 以為有sp2
圍住a點散開 好似城門弓手咁 射到我不要的不要的

我用boost 1+2+3, 加reload

死就死

試過偷人地隻京， 好慢好唔慣

啲人見佢有三招打停就下意識要打停埋格
但我試用過就覺得部機最屈係高速boost 打停騷擾

俾我會裝boost, 射補 同 上彈CD

依位 ching 就岩啦，咁樣人地先明白

打左個龟字，日本字都係咁寫，d 人就痴左線支那狗，咁都好俾面下

玩玩下的確覺得格鬥輸出只係佔京寶1/4輸出(好似係)

似乎大家配京寶既parts都好唔同
等我自己研究下先
淨係射補定加血呢樣野都夠我諗

巴打你試完唔o岩咪再轉唔洗咁頭痕

每個setting試幾鋪，都夠玩一晚

其實鐳射大炮係咪已經變成時代嘅眼淚行得慢又唔高傷

dp機喎，性能算唔錯了

中上喎，又易出combo，350都還可以，當然你比人埋身就望人地捉唔你出下格啦
依部係我支既主力機
因爲無其他新機

我都係
200場用渣炮吉炮打人哋車轆
300場好啲有書包用
400場用雷炮打人槍手
450以上用FA打人六號
人玩支我玩支
玩到我咁折墮

自從中左槍手後就再無玩過雷炮

槍手行得快，可以跟隊移位方便啲

最慘係高cost無一部突擊可以好似低cost咁有得用對艦炮，近身又唔得，遠程又無火力，搞到一有gunner係場就全場焗住拉打

捷達出埋五呢我真係會抬上無限用

可惜十部有九部都長期企喺後排同一個位

如果出LV.5我都會用對艦炮先係本體

中肯，讚

31號先返香港 團長唔好踢我

我的5月30到6月7都要請假,團長唔好踢我

對艦炮lv5

對艦炮如果加返D距離就好

又問下今晚有無人一齊玩先
1000-1130可以玩

又升團lv lu

夠數又開黑房 今晚要屠返人

唔理呀，我一開波一定要下格人先
尋晚無仇報

我不來了

出部西米露俾你下格

中肯都無用呀
條友對篇嘢嘅回應係叫你係男人就唔好捉佢打殘體字
同埋佢已經反覆重覆咗呢個回應幾次&殘體字繼續用

無新機用
用渣古來玩縛乜play算

我反而想打Ranking唔知各位想唔想打

俾阿寶抖下

人多好難打到rank，入唔到房

屌你老母用你隻死人眼睇下啦，龟字唔可以係日本字啊，屌你老母搏屌出聲啦

我而家用繁體字屌鳩你啊，性無能。咁能中意玩字體

咁痴線

Show Blocked User - racingBB

踢出團+block算啦
好撚煩，唔理佢2個鍾又出黎r存在感

團長，我想問一下係咪有版規唔可以用其他語言文字，不如講一下，因為好能多低能仔之前俾我屌撚過佢鳩賴or 昨晚俾我 team 人壓住黎打狂輸7局輸唔起就拎鳩埋 d 無謂野黎嘈，外撚小學雞

你仲撚煩鳩

團長話今晚搞

岩岩拎vg黎用有條友無端端搞鳩我
做乜鳩

下格歐洲人

點解我電話block左，電腦網頁版無block

其實尋日都無人輸唔起，仲一齊笑，間中一齊玩伏機好開心添
沙漠全格，山岳全支
平時邊有得咁玩

啱呀 輸唔起就一齊quit 曬
輸到開心又有咩所謂

人地鳩打佢就認真
又想屈人輸唔起

其實有得解因為我尋晚set個場個備註係寫認真戰鬥

如果係咁根本冇必要為左一個字起道不停嘈，你地好心就學下社會兄，人地會解釋一下，唔會鳩屌嘈，因為大家都係一齊玩，為左一個字就咁樣完全唔值

屌，我又係
May 30 - Jun 5 要陪老婆去泰國

打打下字，打快左，出左個簡體，我想嫁咩，嘩，打機姐，而家玩文字獄呀，殺頭叉搵老母

依家想人唔踢你出團，想同我地一齊玩?
sorry，剩係睇尋晚到依刻既reply，你依個人唔值得

無謂浪費時間解釋，大多人都block左你
我研究到網頁版點block到你，都唔會再回你，再見，慢慢單機啦

你中意點諗左止唔到你

2.理性討論
4.尊重

打和啦super
我好難做㗎

其實依2點佢都算犯哂，你可以追下post
當然你唔踢出團我地無辦法，但我唔信有人想一齊hea玩
反正我就block左既

明白，團長

希望其他巴打放下仇恨，我打錯左字，sorry 先，

係佢身上你見到呢兩點咩

有無人打 吹雞

組隊rank定自訂？

自訂

報到，依家開機

鳩估下係咪先

已開

收番

入邊個呀

等埋我啊

無得睇加密法嚕

用得太多比人估到就唔好

今朝仲咁串逐個reply黎屌老母
依家見可能會畀人踢出團就笠水扮死狗

應該無人喇？

入唔到最多等下場

邊個開鼓勵先？

我

唔好搞事啦！你屌人，人屌你，打和 super,

300咁少人玩咩

我今日要用完我倉庫所有300cost吉姆
地雷啟動

我1030 join

我發覺扔手雷愈來愈爽
人地打唔中你又俾我打中，而家扔到冇咩點𣈴

ching 一陣拉我

我無所謂，但依個係team game，投票為公正
今晚一齊打，
今晚不了，

跟

團長話事

ok，召喚團長

最尾突然俾人反cup

我最後竟然冇死

成村人救你
係咁俾人打停

房主話事，我唔係host

咁下次再打，我休息

打完兩場Rank入黎

開到D-會唔會太離譜

有時無人D-都要受

2230有人入？我打多場重開

我做完日任入黎

我沖埋涼入

大家歡唔歡迎我入先

如果記仇恨就算了

多謝各位carry 今日第一場贏

岩岩無限場輸成萬分，完場時彈左句房間已消失，正

踢隻d階b3

隻D-一路隔住條河對住佢射程外嘅人豆...........

成場都唔見隻D-
係咪秒變光

係咪你走去下格佢

你句句都有骨你就收啦
想求人一齊玩但又咁既態度

係我後面豆緊人

我覺得係時候履行下格團嘅義務
結果之後望到都係一樣...
算喇可能新手 放過佢

有冇下格佢

佢開場企係我隔離豆人

啲好似仲未得？ 咁我照打住先
到時得再開

不過都唔夠頭先隻強人慘

我瞄緊個時諗緊射唔射好 諗諗下都係唔射

比你同我輪

撚到跳機

見佢企得後過我 唔忍心咁做

少打港灣，唔知幾時進同退

得你一個咁睇唔開呀，唉，聽因長話啦

踢mimicton0829
玩野

你入就入啦 打曬密碼 我又唔會踢人
邊記得咁多個psn

我港灣都比較弱

完全唔識玩港灣
平時見到就飛

友母毀呀

港灣⋯通常C點比人佔，前線人數又唔多果時就要後退

一係等齊人再攻C點，一係佔D點

斷咗？

房間已消失

個ser又出事？

房間消失

開場畀人biu都死咗

團長，我有野想講，
其實呢個團一直以來都相安無事，係因為大家都尊重自己尊重大家，跟設個規則玩。其實大家都知道連登嘅文化係點，最基本都係用返人睇得明嘅字，用返繁體字。
退一步，唔識唔緊要，我地咪提點下，一次，兩次唔識但係之後改返咪算囉，人誰冇過呢。之但係錯左，唔尊重自己，仲要有意唔尊重其他玩家嘅而又冇適當嘅懲罰，咁就係損害緊其他玩家嘅利益同埋權利。我提議呢幾次嘅爭執當警告算啦，如果佢跟返規矩玩嘅大家都可以相安冇事，不過如果之後都唔尊重人地仲要串串貢嘅就應該踢左佢啦。
當然啦，呢D只係提議，最後當然交返比團長決定啦

Same

邊位用彈魔係咁食米加粒子炮

唔好誤會唔係我走場

我啊
飛彈還擊

見尋日你地講起京寶又幾好玩喎

大大份幾好射

你走到好前 我部炮勇打唔到咁遠

仍然繼續拉仇恨既人不好意思我唔得閒再回了，因為我們都要專重團長，唔係你一個人話哂事同埋更加冇資格命令/指揮團長要聽你支笛，如果仲要過唔去就得罪哂人生苦短

我一陣入戰

人仔火箭炮

玩過頭

yea
點都要報反格之仇

咩房號，依家打得了

Full哂

殺我唔到

先行型光劍lv5

但係都個炸彈都比我拆左

用老虎刷傷

同隊喎ching

係咩 我以為你係對面 我啱啱就係走左去扑炸彈

Full咗 sor

係c點瘋狂被下格

ez8=反格

兩隻EZ

奴隸幽靈

邊個部幽靈俾我流星錘一套秒左

雙刀佬算你好彩

我隻b3同你拍得唔錯
btw我last one

山洞黑到on9 我連條路睇唔到

無位我就收機算

有我夜伊仲入嚟 下次唔好喇

瘋狂被反格
btw發現自己玩低cost應該係得B+~A-水平

聽晚啦

8分鐘後
呢鋪我最後

個雷達有雪花已經知你係到
睇下邊個發現邊個先

你睇我唔到但係我清楚睇到你

援機做佯攻王
你班痴漢

雷炮畀人上果下生存咗幾秒

入得

崖邊登山大法竟然竟然成功左

我見到 原本諗著你跌落來我就打你

我見到有部伊改fail咗2次

我部雷炮差少少下格中伊改

-1

係山下豆緊上去見住你飛上去

比前面頂住左唔夠boost, 一次就出擊點開exam 就上又唔夠boost
一次手得濟，對面萵返黎

我白狼玩到揸住把斧兇人咁

見到你就驚

正想踢你

久等了

但已經唔係第一次係咁
上次岩岩開團無幾耐又係咁既態度
一齊打同場巴打話輸佢之後佢又話自己有星星，其他巴打先係戰犯
同埋輸咪下一場，琴晚你地成班一齊打一齊輸笑下咪算，但上次個態度同今次又係咁
連尊重同一團既巴打佢都做唔到又憑咩一齊去打同share 個團既level
反正下格團大把巴打肝住升團level,多佢一個唔多少佢一個都唔少
我係下格團就唔想再同佢係同一團入面

小個便先 玩ace

400c 真係俾部Gunner玩哂，仲要係港灣主場

sor囉

我抽唔到，俾人射到hihi

其實我同意即刻踢走佢，但係怕團長難做，而家比多次機會佢，之後佢抵死再犯而踢走佢相信到時就理據十足

對唔著

兩隻一齊射真係好撚爽

成場冇射過對面部吉狙sc

冇中過

我係彈魔

阿蒼白王牌，你想點

hea 團請假

6月5-8日
6月21-23日

去日本happy

咁認真嘅

屌又推我做ace

ok 玩得開心啲

好似係路人

係囉 佢打到埋來我都唔想架 我已經留曬頭架啦喎

邊位巴打黎

撤退，清埋日任先

架仔來

我留曬頭比佢都要下格我

做左ACE自己就衝去對面6條友度
點跟？

街客黎掛

我突登衝去比你殺

佢自己死關人鬼事

一做左ACE自己衝去對面六條友個位，救都救唔到

驚架嘛大佬 自然反應禁左三角

打埋呢場清日任

休息

完

寒吉10殺好爽

好耐無用狙吉沙吉 全面退化

抖下先，轉頭先打多陣

用B3完全埋唔到身

不如團長講下點睇呢個建議

放題咁打不過十萬傷只係一般般

jm9

同頭先有種似曾相識嘅感覺

最慘係記仇到次次喺度出聲都單單打打

我見到佢係想收我哋隻ACE頭(一滴)
但事敗俾我哋班護衛溶咗

我都覺得咁做最好 再見到一隻殘體字即踢
一方面要顧全團友情誼
另一方面如果有人響度打殘體仲串柒柒而我哋要啞忍嘅
咁不如咪叫連登團喇

下格團請假
我29號同屋企人去旅行,去到6號先返黎

衝入去開格 = 狼入羊群，成個呂布咁

on9先急住做ACE收對家ACE頭
明明我呢邊啲人兜緊呢一邊過去

個個都月尾去旅行

解日任就中招 結論:街場ACE戰=玩自己

放心團長，我日日都 上線打，幫助升级，跟足團規

我都想去
有錢有假但冇fd得閒

更正:級

我明白呢個決定係難做，但係我地三番四次咁忍佢都唔係辦法，而家比左次機會佢，再犯先踢已經顧及所有人嘅利益

有冇場?散了?

你樓上佢已經犯咗

你地鐘意啦

作為武器大師 我又增加我嘅收藏品

團長，請問團規有文字獄的嗎?

自己一個去囉

佢上面肯改
不過仲係串柒柒

好似另外個巴打咁
打響in game個成員簡介度啦
如果唔係踢錯人就

點解唔等到禮拜四先？

我而家就第一次亦係最後一次響度屌鳩你

文字獄?有文字獄的話響你誹謗其他團友果一刻已經踢走你啦
全世界已經對你響度日日發爛渣呢件事諸多忍讓
而家你係屢次鑒穿響兩登用匪字呢條最低底線先至公審你
我個人而言已經忍無可忍
三日內唔撚趕呢條友出團我自己走

有道理，我都打先

掛住打switch版D3
一放低部機先發現已經00：45
又做咗逃兵

Agger

哦，閲，88

威脅團長咁得意

支持

好，三個威脅團長，88

上面已經即刻再打殘體
打完更正咪算囉
又要串柒柒係度講文字獄
團長唔肯踢都無法
但佢真連基本野都未做到

同意

我好民主嘅
大家決定
公投:有冇得留
正皮:走啦
負皮:留啦

認同

on9 我問團長野關q你事?惡得你

投票啦喂

咁多位團友 投票啦喂

文咩字獄
根本喺呢度打殘體係唔可以容忍

已經三番四次忍讓仲要串柒柒

每頁置頂先

團長，咁樣唔岩團規啵，你都冇話唔可以打簡體，而家 d 人見到簡體先撩者賤，

你大陸人黎
不嬲都唔打得殘體架啦

你大陸人黎?
不嬲都唔打得殘體架啦

你一直咁嘅態度 我新追po嘅都睇唔順眼
一直鬧完人之後又賴係野同團長r返關係
不如你離開啦 唔係離開個po 係離開香港
除非你學識尊重人 同埋尊重返香港嘅文化
Thanks

團規有寫唔歡迎大陸人?

thanks , u block9ed

所謂團長都只係呢個post入面遊戲機制下既召集人
佢無義務亦無權力做出任何裁判行為
所以其它都無需要施加壓力，反正大家都只係打機啫
至於俾人針對嗰位巴打
既然有唔少其它巴打對你有微言
你係咪要考慮一下仲有無必要留喺度自取其辱
始終黎得吹水都係想開開心心打機
你又抵唔住頸俾人串，又要串返人
長久下去你會開心咩？

團長，你如果受到壓力的話，告訴我，我而家隨時可以離團，不喜歡拉仇恨，打機冇必要

依層唔需要你操依個心，我有方法

3毛黨職業病
佢地出post要比人屌先有錢收

太想要把雙刀

見到佢d回應都凳你哂口水

其他我覺得racing巴打就忍忍口
講多會錯多
有時會講既態度冇咁好
雖然好多巴打都覺得你應該走
但我覺得你同巴打們真心say 個sorry
大家都會接受
有時態度既野就算你冇咁既諗法
其他人都未必鐘意你咁講野

我無部機，所以一次過搏兩味好唔抵

你咁樣咪唔好囉，人地屌你，總有原因

60抽都冇
已放棄

佢3毛個種大陸式語氣同手法真係好乞人憎

其實*

人地抽左成皮野先有個把刀
少年，你太年輕了

我無話幫邊一面，但網絡文化通常都會下意識覺得人地係「串啲」
尤其文字無語氣，同一句文字，唔同心情睇又有唔同意思
例如：你無嘢啊嘛
你可以係話鳩人，同時都可以係關心人

等落卷啦

其實大家都太認真對待佢
佢只係隻3毛狗 職責就係引人討論佢
得閒撚下佢笑下咪算 你睇佢周圍咬人
幾趣緻 無謂理佢咁多

2星比3星難
3星step up 同2星差路多
3星得10幾樣野
但2星有成百幾樣野

6號機幾時落卷

應該會同NT1一樣，連埋部機下放回收

你等step up啦 我就係人板

過多兩日就係，我等到嘅

等到下年都似

下年都唔知仲有冇呢隻驚

BD2 都未落
我估BD2， 6號同槍手基本上都唔會落

我前個幾個留言已經 主動講左 sor,入得團長隊，都要俾個面團長，而家係d 小學雞心裡過唔到自己口氣，迫鳩團長去趕人走，仲要屈鳩人支那，五毛，如果係咁仲洗咩再講丫，屌佢老母先啦

我已經連續兩次stepup 得卷無新機玩

又唔會唔落 時代未淘汰咋

要抱著希望 星期四就會抽到6號機架啦

等gbo3再抽過

咁step up點都抵玩啲又半價又保底

下部DP機應該係飛刀頭

唔係下話

唉，既然 d 人係都中意拉仇恨，咁我就屌你老母先啦，唔好怪人，自己攞黎

我最撚憎俾人威脅，我自己離團呀，屌你以爲我怕呀，都痴9線

DP出咩機無興趣

想佢出
內戰又多部機可以troll

廢物 B-

其實飛刀頭都ok

部野幾勁咯好無

其實佢D飛刀打得停係幾好用

其實好多時講野唔係講道理岩同唔岩
最緊要係大家都有落台階
所以有啲巴打同我先想做和事佬
始終活躍玩家應該要好好珍惜

唉如果無動於衷既話
唔通打機post 又教巴打做人咩

但我廢

同葛夏一樣唔識用

你樓上幾個post已經又屌緊人喇

用鐵拳飛彈起手>用拳打人>轉刀斬

咁佢踩到其他巴打條底線係事實
而且連登不嬲排斥殘體字用家
問題係佢根本唔想息事寧人
見佢上次巴打話完佢下格搞到輸之後
成日都暗示啲人輸唔起就知小氣到仆街

我已經離左群，玩到要威脅團長咁撚 痴線既行爲我頂唔順， 由得佢地 ，來來去去都係個幾個嘈，自己本身又廢，又要面，又要鳩嘈

你提一提我 我又唔記得拎佢出嚟玩

你低線就係5毛，我而家想屌你就屌你

我中哂Lv1,2機，但極少用

追住你黎咬懷疑可能精神有少少問題

Block咗又成日忍唔住睇佢d reply
Full block算

fb見人屈combo係鐵拳 > 拳N橫 > 刀 N下 > 拳N下
好勁

所以你咪精神有問題囉，我而家離左團嫁啦，冇人可以威脅到團長，而我就可以直接屌你老母都仲得!

都唔知咬我做乜我食花生咋嘛
頭先見佢條屎忽鬼係咁問比唔比入
我都話密碼就打咗要人就入我又唔會踢
吖 佢咪又係無入係度9up

屎忽鬼我怕你咩神經，我都未番屋企，你個5毛咁樣又屈我

可能又點錯相

拳唔係打一下咩
打中強制訓低

我見佢片就打兩下，但都幾耐之前
可能依家改咗？

又錯

下格團最癈個個係B
個個係我

由入團到岩岩你條廢物都係 between B 同 A-,

Rating無乜參考價值
我A用彈魔 都俾你用Gunner 屈臭

我就唔接受
上面另一位巴打講得岩
佢唔走我走
香港人就係好多野都鍾意息事寧人
平日已經見盡支那狗點樣將香港愈搞愈衰
依家打機見著呢隻支那狗
之前當佢一時唔小心打錯算
佢咁態度仲要忍佢
收工打個機都要谷鳩氣
咁都忍得屎都食得啦

有自知之明就好啦，入團到岩岩都係 between B同 B- ，玩私房又一口雷，社會兄技術唔錯的都俾你搞到連輸，講真我好 hea 玩，

彈幕太慢 又大份 我唔射你射邊個

屌你老母啦，我洗理你感受

成個連登你玩哂佢好冇啊，屌你老母

我追你斬隻斧魔啊
我見你比我捉嗰陣其實有方法走
但係猶豫咗幾秒先比我斬到 下次決斷啲
正所謂 猶豫 就會敗北

佢隻 gunner 好垃圾 昨晚玩沙地佢俾人屈死，明明 gunner 有長程武，都要上到去400距離左右同人搏火，抵死啦

你斬我定斬Gunner？
去到嗰場個配置，其實走得一次都走唔到第二次
我與其走不如望下有無人同我夾死你，可惜無

400c我無乜援機選擇
一係量雷，一係彈魔
我見同隊有SC，咪試下玩彈魔

收皮啦 屌你老母 你個邊2隻gunner 一隻雷炮II 隊撚著我 一人輪流射一槍我已經幫唔到隊友 仲有同隊隻突擊係BD1 點撚入到對面個三隻援呀 支那狗
同隊

彈幕咁大份真係有種莫名其妙嘅魔力去射你

可惜我係用水槍既sc

我玩斧魔都係見人就斬
不過成日見你單丁所以先斬你多
btw我未用熟所以有好多破綻應該會比人入到

明明睇住你上前，400距離，你射miss 左，跟手俾我射，然後隊友補多槍，你份人就係死衝，用 夜戰型想屈我近身又係咁，完全冇戰略

我自己又on9既，港灣場對彈魔黎講好蝕底
成日跌左落底就收得皮
反而 都市、沙漠、爛地呢啲就好用

用其它炮停援應該仲counter到
彈魔就真係無野做到

打機就係咁，你趕左你唔中意既人走，成隻 game 唔會好玩，你好唔中意我既應該入 game 諗下點樣同人夾去隊我，不過你 eq 咁低，輸係家常便飯

講明先啊，你連輸7場，我 team 人係 隨機夾的，唔好又鳩賴有神隊友，你地社會兄一樣都係高手，俾你搞撚到灰

兩日超過廿個激勵都無箱
係咪中撚咗毒

一日唔上黎 做乜變左罵戰post

好心支那狗就死返支那

兩日冇上來，多左咁多花生食呀
推左咁多版

真
痴線冇上2日就由9頁推到上34頁
仲要有幾頁都係花生

其實係佢一個鬧曬我地咁多個
仲要係咁點錯相
而家我比隻狗咬緊 又真係幾趣緻

再咁落去會唔會聽日有新機前已經爆post架

冇架啦 個po 捱唔到去聽日

啱啱玩返想搵個輕鬆玩嘅軍團入 A rank

講返本身遊戲先

近排打排名輸多贏少，跌左百幾分，低谷又返黎

多咗勁多痴撚線隊友
少打ACE為妙 太早/太夜都特別伏

尋日先有件蒼白ace

下格團
輕鬆無壓力唔洗肝

已經輸到懷疑人生究竟係咪我廢

尋日除左個場之外都冇輸過
不過個個ace真係呢。。。

我依輪都係跌分多
成日打到最尾輸少少
唯有信希望在明天

hold啊住
聽日先好1001

858

55

原來宇宙斬人可以斬4-5下

地面斬人都可以4/5下

地面點斬4/5下?

有高低差可以橫格接下格兩hit 無既就左右格都得 但要快係佢未訓到底出晒
利申 好耐無玩過 憑記憶9up

有連擊咪得囉

其實只要唔出下格，兩條友斬人可以連到佢死為止

聽日應該Step up加盾Gm

推爆佢.jpg

原來唔止我一個係咁
最慘係連quick match都輸少贏多

要對家無急回先得

係今個星期唔知點解輸得多D

咁多花生點跟
佢係咁話人賴真係笑左，而家根本無人屌佢game入面嘅事

地面好似得書包先撚到

講起蒼白
最近中左打左十幾場
個格鬥模組望上去好似好撚勁
但係中格鬥成日都比強襲機砍返轉頭
同BD3鬥砍都輸比佢個強格鬥

其實我唔應該覆佢
但係比佢講得太錯
講完就算

新手想請教下
我揸先勇 點解一時可以斬到兩下一時就得一下
同埋點解我好似斬唔跌人咁
我仲係咩concept都未有

蒼白得中咋

先勇原本個格鬥模組個角度係有時會打唔中人
要砍低人一定要入下格,如果係講緊筒完砍唔足2下比人滾地閃走係好正常

下格起手無得斬兩下
下格斬中人就強制訓低

我屌！！！
剛剛個場剩係15秒 我地大對面1500分
等左30秒 我地成team係佢地base飛黎飛去都未有人respawn
之後彈呢場唔夠人cancel唔計分msg
仆佢個街，對面幾條友一齊跳場呀？？

先勇

一開始以為BD3都係中格鬥
點知同RX78-2一樣係強格鬥 過份

即係大屌左一聲
燥到

廚機嚟 基本野啦

比個強格鬥比蒼白我就已經好心滿意足

連擊一定要輸入兩個方向去打
例如 起手用N格(無方向) 就要接 左/右/後 格先有第二hit
而下格係強制對方down同埋出白血(無敵時間)
所以起手用咩招真係要睇情況，不過單挑最多人用就係N > 下
幾個圍一個醒目就唔用N格，同隊友玩連攜
同埋下格係會連隊友都打down埋，慎用

bd3都廚

有時下格打down人
會累輸成鋪game架
所以要慎用

斷線撚

BD3都唔廚咁咩汎機先叫廚
400-無限都穩上top3汎

打鋪機都要咁撚仆街
對面實係幾個識既一齊夾埋抆線

學到野 唔該咁多位巴打

400黎講BD3真心幾屈
上到450就到G4玩

強人，蒼白，迅渣
無腦廚爆

係都搞返個減防先啦
一開hades減10防 打撚咩

蒼白都廚

下格係最終手段

手beam,強跪炮，雙刀
我先得果6粒飛彈

450 同4號打都係平分秋色
我用4號射BD3(Exam中)一槍扣勁少
相反BD3爆住入嚟打4號幾乎無得還手
遠距4號贏 中距和 近距BD3贏

減防又係敗筆黎 搞到變腳部修復器

蒼白同強人好食場
以400場黎講
我個人覺得係
光魔>加爾巴迪=BD3>迅渣

強人係女武神? 唔廚啦
大份盾細破綻大筒格 係得下格勁

做支鳩射都做左ace
成場俾對面兩支b3 gouf追住黎打
可想而知d隊友係幾咁on9

打沙漠,爛地同基地陰人係幾好
但都市就不了

蒼白打咩場有優勢

沙漠？

你講呢四部我一部都無啊
400場真係唔洗玩

四筒在手 世界我有

山丘同都市係幾好
但爛地要近距離激戰真係唔得
由其係佢比BD3 少成2000血

用耐左，發覺R1玩持續輸出仲好過R2

都市佢射人唔夠痛 爛地博一博亂戰好d

佢本身D武器唔痛
180mm加農唔中就係咁先

蒼白除左機設有型之外
其實打人真係無乜力水

蒼白用左69場我都唔知勁係邊

唔夠高傷 但係又薄血脆皮

R2貪佢快同炸彈痛
R1順手同控場用

等宇宙用裝備
有得用G4枝槍

型先最緊要 我好想要

其實佢下格個模組係唔錯

今個星期已經輸左二百分

下格模咪BD2下格模

係呀
所以咪勁

忍下手
打下quick/自訂放鬆下

勁呀
如果有返個強格鬥既話
成日混戰想沖埋去一野下格掃低d人
點知比人強格鬥掃返轉頭

BD2,3既導彈仲屈
1排彈可以射到6發 中2發左右就停到人
射得準一排彈可以停2次,仲要大爆風高射速
蒼白支180中左就爽唔中有排等 回得好慢

FF Mode:
如果佢支180炮可以reload 快多少少
其實都幾廚

我都想要
淨係玩下填色都開心

加返幾粒彈先配返reload速度

其實一係改把雙刀高傷D同埋比返個強格鬥就足夠
陸高先行型劍1lv就1700攻
BD2渣多1把先行型劍就1700攻>2200攻
蒼白又係渣先行型劍仲要係(強化)x2 同1LV先行型劍一樣1700攻玩野
砍又唔係特別高傷 射又唔似bd3咁好射

加爾巴迪其實都幾好用
但未去到勁 光魔>BD3>加爾巴迪=迅渣
加爾巴迪支光槍85%oh真係好撚難用
射完一發基本要等佢回哂先可以射第二發
最大既問題係好大部迅渣行得快又細部 被彈率低過加爾巴迪好多

快d 去玩返個訓練先
佢一步步教講得清楚過我地
順手拎埋部訓練吉

加爾巴迪耐實彈好似連10都冇
試過用書包3lv配3lv既180mm 一炮轟左4000血走
部野本身又只係得12000血左右 加上咁大部食左我幾槍就殘血

以前打我會搶ace
自從見我多鳩隊友我會讓ace
最後3 分鐘追ave 黎打
一命換一命甚至換一半命都有so

四筒係混戰後一步抽水真係好好用
救隊友又得
一次過炸兩三部又得

呢部都好少人用

都係
利申:冇加爾巴迪
但見人用都好勁
上限比迅渣高

400 場做汎遇書包一槍基本都過3000架啦
不過部野大份令人好想射就真
光魔雖然都係大份但氣墊機浮浮下又快少少難射d

同自已講上返A rank就轉打quick 或者custom算
但仲要多50分先返A

未見過人用得勁 可能難抽中

光魔勁在射返你轉頭先走
除非屈距離 但係佢走得又快

個人感覺光魔條beam 好粗
成日明明step左都計中

係粗 個判定大

部野有耐爆同滾地2lv
加上其實自帶強格鬥同埋強反格
粒鐵拳係全隻game最高傷 2400攻
轟去強襲機都扣到3千幾 之後連光槍下格 唔死都重傷
但係就大部一定要裝腳甲,但加完腳甲又冇位加格鬥
唔加腳甲就成日斷腳 加完下格又會唔夠傷
達人向機體 唔似光魔可以壓住人撚狗咁撚

我指粒野係全隻GAME之中各種類型既鐵拳入面最高攻果粒

依隻野所有技都好似好勁，但用落又麻麻

太大隻，不了
要玩即停光槍梗係用A渣，靈活好多，體型又細2個碼

你地一個下晏又吹左幾版，點捱到聽日

腦魔巴估機未？

聽日唔洗估啦
聽日係巨盾吉 加step up

幾版前已經估左

有冇儲幣抽step up

當然有

非洲人翻身希望

早兩個月官方已經講左

想抽隻大盾玩，又有step

已經抽左雙刀pool,無哂coins

我休息，二星機唔抽
等Rx81 all in

我有75啦 今次唔會再中夜吉

聽朝準時11點推爆佢
激撚死傻鳩團長

我都儲左75 唔會有夜吉

另一個團長表示:wfc

就快有700個幣同600張非洲卷 預備好聽日

聽日應該未係all in嘅時候

我諗住頂盡一次step3就算架咋

夠機用就抽STEP1算, 等想抽既機先all in

今晚有無場

跟著就出蟹E
利申佢夠膽出我夠膽用

打無限街場rank，條架仔好似唔想我用妖精，但講野又9588，我部妖精lv3架

其他人都換格機troll佢，我就特登開激勵，因為我覺得一開始個配置根本無問題，就算全格我都輸得起，最後佢走場

有 夜啲先 10點左右

岩岩450䃹地，頂出坦克都算，見住幾部敵機無自己友都照重生，想點呀

坦克最高cost400
我係你的話 響450見到>即走

睇場啦 都市同沙漠見過都OK 當佢定點炮台
不過有更好選擇就真

你地做唔做新人類玩下宇宙場，順便解日任?

自訂我唔太介意人用咩機，開得場就預左
但唔好2-3次都係咁去送死，少左你火力支援差好遠

玩 可以練下二連擊機點樣斬4下

日任已解

聽日先join到今晚OT

大奇蹟日
字宙連贏3場

街場真係
望住條友斬空氣仲要二連擊

搵唔到wo

啱啱解咗鎖 我重開

開10人房算

等埋我
開機ing

夠6人黑房

宇宙自訂少好多人打 睇下打唔打得成先

我打埋場rank入

宜家開機

係咪入唔到場？打rank

下場重開 等陣

煩撚到

是新人類嗎？
bd3宇宙真係神機

成場冇點用exam打

我係舊人類

btw岩岩

996

998

999

新po已ready?